23歲仲未拍過拖，好灰 （你問我答）

22歲仲未拍過拖，好後悔，好灰，點算 ，追過兩次都畀人拒絕，無信心再去追

冷靜d照下鏡 睇下自己個樣 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你d咁既廢人

咁即係22定23

使問你

me 25

就黎23喇

比人拒絕左之後重有冇見佢

我男朋友正正常常
但26歲先拍拖

第一個年半前拒絕左就無見過，第二個因為某d原因都會見到

我咪又係，D女仔根本冇留意我添

見住啲朋友一個個出pool
自己一條友on99咁，真係好灰

面皮夠厚就得

自貼先啊

做狗公面皮夠厚就得，但真係溝到女唔係咁簡單

有無玩活動識下女仔啊?

你點追?必須回答

好少，黎緊會玩多d

第一次係報3個月Course，都係傾偈先，越傾越熟，都多野講嘅，臨完班前去班同學去食野，我個fd搞笑咁問佢我啱唔啱佢？點知佢好認真答唔鐘意我呢類型，我都唔知畀咩反應 完左班之後都無見過，連訊息都無send過

24歲仲未拍過拖，好灰（你問我答）

而家鬥慘咩？

同年

不如你問下我點溝女仲好

廢柴先要拍拖

唔緊要啦 因間佢玩9你感情你仲開心

我反然想知假如一個人
正正常常既話點解會拍到拖
由好耐以前中一到依加大學都就讀完
事事但但都搵到個正常樣拍拖

就28，無灰

37，由灰變黑

24 放棄了

你兩個hehe啦

同A0路過

我屌你老味 我26就啦

24歲了

18 a0

22歲a0

28

26

24 就25 A0 自己一個更開心

"23歲仲未拍過拖"

有咩咁特別

真係，成日見到d fd為情所困
但依家d fd開始結婚就

我33歲都未拍過拖啦

朋友

一對一真係唔多掂
平時幾條友都ok

我屌 以為自己開post 又係22 又係追兩次 又係好灰 又係0

22歲絲a0. 身邊圈子完全冇男仔

女校 女人科 女人工？

有自信心既毒撚，不了

19 A0